{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jw-marriott-dongdaemun-square-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "JW 메리어트 동대문스퀘어 서울"
    },
    "text": "ソウルに位置するJWマリオット東大門スクエアソウルホテルは東大門の中心部に位置しています。 ホテルは1号線と4号線東大門駅から近い距離に位置しています。 客室には都市の眺めが楽しめる窓と高級感のある室内バスルームが備わっています。 ホテル内のレストランやバーは様々な食事オプションを提供し、屋上に位置するThe Griffin Barでは都市の眺めを眺めながらカクテルを楽しむことができます。 ホテルにはプール、フィットネスセンター、会議室や宴会場などの施設があります。 仁寺洞と明洞まではそれぞれ10分の距離にあり、金浦空港と仁川国際空港までの距離はそれぞれ50分と80分です。 JWマリオット東大門スクエアソウルは仁寺洞から2km、金浦空港からは30kmの距離に位置しています。 ホテル内のスパとウェルビーイング施設、マッサージ、ライブ音楽公演、自転車レンタル、プール、美容サービスなど様々な便宜施設が利用できます。 ダブルルームとツインルームのオプションが提供され、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 レストランやバーは、さまざまな料理や雰囲気を提供しています。 タヴァロ 24は世界料理を提供する家族に優しい雰囲気のレストランです。 BLT Steakhouseは、パブを中心にブランチと夕食を提供するモダンでロマンチックな雰囲気のレストランです。 The Loungeはブランチと中華料理を提供し、家族に優しくモダンでロマンチックな雰囲気を備えています。 The Griffin Barは夕食を提供し、モダンでロマンチックな雰囲気を誇ります。 Seoul Baking Companyは朝食と昼食を提供し、モダンな雰囲気を備えています。 これらの場所では、さまざまな食事や雰囲気を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "JWマリオット東大門スクエアソウルホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "JWマリオット東大門スクエアソウルホテルは東大門の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄りの駅は何ですか？",
            "answer": "ホテルは1号線と4号線東大門駅から近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には都市の眺めが楽しめる窓と高級感のある室内バスルームが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランやバーはありますか？",
            "answer": "ホテル内のレストランやバーは様々な食事オプションを提供し、屋上に位置するThe Griffin Barでは都市の眺めを眺めながらカクテルを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはプール、フィットネスセンター、会議室や宴会場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞と明洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁寺洞と明洞まではそれぞれ10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "金浦空港と仁川国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金浦空港と仁川国際空港までの距離はそれぞれ50分と80分です。"
        },
        {
            "question": "JWマリオット東大門スクエアソウルホテルは仁寺洞からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "JWマリオット東大門スクエアソウルホテルは仁寺洞から2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のスパやウェルビーイング施設は利用できますか？",
            "answer": "ホテル内のスパとウェルビーイング施設、マッサージ、ライブ音楽公演、自転車レンタル、プール、美容サービスなど様々な便宜施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなタイプの客室が提供されていますか？",
            "answer": "ダブルルームとツインルームのオプションが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランやバーはどんな料理や雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "レストランやバーは、さまざまな料理や雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "タヴァロ 24はどのようなレストランですか？",
            "answer": "タヴァロ 24は世界料理を提供する家族に優しい雰囲気のレストランです。"
        },
        {
            "question": "BLT Steakhouseはどのようなレストランですか？",
            "answer": "BLT Steakhouseは、パブを中心にブランチと夕食を提供するモダンでロマンチックな雰囲気のレストランです。"
        },
        {
            "question": "The Loungeはどのようなレストランですか？",
            "answer": "The Loungeはブランチと中華料理を提供し、家族に優しくモダンでロマンチックな雰囲気を備えています。"
        },
        {
            "question": "The Griffin Barはどのようなバーですか？",
            "answer": "The Griffin Barは夕食を提供し、モダンでロマンチックな雰囲気を誇ります。"
        },
        {
            "question": "Seoul Baking Companyはどのようなレストランですか？",
            "answer": "Seoul Baking Companyは朝食と昼食を提供し、モダンな雰囲気を備えています。"
        },
        {
            "question": "これらの場所ではどのような食事や雰囲気を楽しむことができますか？",
            "answer": "これらの場所では、さまざまな食事や雰囲気を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 893
    }
}